[u life] 一對中學結識既情侶入左大學...

升大學了。
開學當日，女友意氣風發前往薄扶林，而男友就只能到馬料水，二人終須一別……

好過come on james 嘅

😂